真正既「金翅ＸＸ鳥」

咖哩或薑黃，已經醃好
============================
【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

只要不是大便就好了